大家唔該唔好再宣揚連登

最近一堆打住連登名號既海報
甚至有人提倡叫啲高官去上連登了解
雖然連登係香港一早就係公開既祕密
但而家咁樣無疑令連登處境更危險
同擺連仔上枱無分別
因為咁最近已經俾大陸水軍睇中
淘寶開始賣號
好快中共就會出手攻陷連登
到時我地就會失去左一個寶貴既戰略中心

我無嘢講

推

我要飲水

咩你唔知大部分會員轉晒去香討同baby kingdom 度咩
我依家仲留守係度
就係睇下仲有邊個遺留者未走叫佢走

啱啊

我無嘢講…